AIA 扔籃球 送條魚

個日我同男朋友去左AIA
然後去左個個吾知邊檔既扔籃球
個奬品係條魚 我記得我男朋友扔入左既時候 個個staff係個女仔黎 好鬼緊張 入吾到又好似好誇張咁話aiya好慘
本來諗住d staff咁用心 投入埋
但之後到比個獎品我地 個個staff 捉住我雙手同我講
‘你吾好扔走條魚 要好好愛佢 佢會保佑你一生一世’
我同我男朋友嚇親 吾知你地有無人去係咁？

走啦, 吾唔想搞大佢

55嗯

邊個係aiya?點慘法？